## Теоретический вопрос

Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию `try...catch`.
Когда данные не зависими от друг-друга

## Задание

Дан массив books.

```javascript
const books = [
  {
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Тьма, что приходит прежде",
    price: 70,
  },
  {
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Воин-пророк",
  },
  {
    name: "Тысячекратная мысль",
    price: 70,
  },
  {
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Нечестивый Консульт",
    price: 70,
  },
  {
    author: "Дарья Донцова",
    name: "Детектив на диете",
    price: 40,
  },
  {
    author: "Дарья Донцова",
    name: "Дед Снегур и Морозочка",
  },
];
```

- Выведите этот массив на экран в виде списка (тег ul - список должен быть сгенерирован с помощью Javascript).
- На странице должен находиться `div` с `id="root"`, куда и нужно будет положить этот список (похожая задача была дана в модуле basic).
- Перед выводом обьекта на странице, нужно проверить его на корректность (в объекте должны содержаться все три свойства - author, name, price). Если какого-то из этих свойств нету, в консоли должна высветиться ошибка с указанием - какого свойства нету в обьекте.
- Те элементы массива, которые являются некорректными по условиям предыдущего пункта, не должны появиться на странице.

#### Примечание

Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:

- [Перехват ошибок, "try..catch"](https://learn.javascript.ru/exception)
- [try...catch на MDN](https://developer.mozilla.org/uk/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/try...catch)
